冇帶口罩既人一律當係帶菌者

呢個時刻都仲唔帶口罩，已經係一個安全隱憂，唔帶口罩既人隨時比病毒感染再四圍散播，見到呢啲咁自私既仆街，大家要一齊鄙視佢地之後行開，等啲唔帶口罩既人成為異類

唔帶口罩既一律當帶菌者

如果買唔到口罩啲呢？

咁多日前唔買 咁多post教你點買
咁都買唔到 唔好怪人

唔帶口罩既一律當帶菌者
要全城既人都帶口罩
呢次真係靠我地自己救香港

自推
10

9

8

7

6

5

4

身邊唔帶口罩既人對你就係風險

正常屋企同公司都會放返一兩盒備用啦

就算真係冇嘅之前唔買而家先嚟買？

之前真係唔會買定放係屋企

無呀。。。香港班商家又炒到天價

我屋企真係唔會買定
本身全家人都係得我一個戴，我都係得20個口罩
依家屋企人意識到需要戴口罩，用量都好大
周街都買唔到
喺amazon買左口罩唔知幾時送到黎

準備去donki望下

有口罩都未必救到命嘅
我寫咗啲戴口罩易岀事嘅位
希望大家可以避免
從而令口罩發揮最大功效

【口罩文宣】錯誤戴口罩不可保命！戴口罩Do / Don’t ！

中間有段時間回落過架嘛，嗰陣做咩唔買

而家同啲fd上網訂都益班人血饅頭商家佬

樓下一早賣完
呢區都賣完。。。

我兩老而家都未覺得要戴口罩死未

多得佢地唔一早準備定啲必須品會同佢地一鑊熟

我有同事都要行左幾區先搵到有得賣

咁自己唔一早做準備都冇計
早2 3個星期 都仲係正常價 200蚊都買到4盒啦